有冇人入黎鬥廢

做左廢青兩年
做親野都3分鐘熱度
又瘦又矮又樣衰
成日想大隻想肥,但個人太懶 成日做GYM做一陣就放棄
有時懶到肚餓都唔整野食
寧願餓住都唔想郁
一日訓12個鐘
乜都唔識 讀書又唔掂 運動又唔掂

無業？

YES 廢青

有冇廢過我既人入黎比我開心下

咩學歷
我同你一樣
不過就只係失業咗1個月

比你多少少 做左廢青2年半

人生好失敗諗住入黎鬥廢，點知輸樓主成條街

中曬 另加做乜都做唔好 無天份

IVE FD

係咪充滿正能量

係邊畢業

我 乜都未試過乜都未做過 又樣衰

我都係
打機打左咁耐都仲係垃圾
其他野更加唔洗講
做乜都無天份

入呢個post前都覺得自己好廢
多謝樓主令我自信返

我前前後後都廢左成年....

快D搵野做
唔返工都搵其他野做下啦
起碼唔洗咁頹先

廢青點面對家人壓力

都唔知返咩好 低學歷 冇技能

你贏

日訓14個鐘 鬥廢？

低處未算低 樓主我慘過你

中四學歴，廢青左4年，中間除咗買煙真係無咩出過街
身體有少少問題，加上雙親離異，
自信心無限接近零。
除咗個老死同個知已，差唔多無其他圈子。
怕醜到有藥醫都無用，想識朋友但完全唔知點識，又唔敢識。

幾歲